見到個水貨客呢箱野感到十分不安

邊個親戚今年比我 我第一時間係佢面前扔落垃圾桶

紅色炸彈

現代耶穌